想問下無讀M1/2係咪無可能讀到精算

有啲後悔當初無堅持落去
但如果我個分到佢個median 而且maths 5** 有無機?

無機

入到都讀死你啦

認真講
因為M1M2(特別係M2)係U係必學
唔係話冇讀m12就一定讀唔到精算
但你入去冇底係好難讀

恆大精算幫到你

hku好似唔理你有無讀，只計你best6
cu m1/2 *1.5 你會蝕好多
唔係話無可能
但你m1/2都讀唔掂既話
你上到黎追我幾肯定你一定會覺得辛苦過dse好多

其實我有讀兩年m2 成績中規中矩 但係讀八科太chur 最終drop左
同埋想入hku

分既野你自己睇番admission score計啦

hku都ok既 同埋精算收分愈黎愈低
機會大左好多架啦

Thanks 巴打

hku精算既話一定要M1/2呀
minimum requirement要 M1/2 level 4

有啲咁既事
sor誤人子弟
下次一定check清楚啲先講野

計埋weighting夠分咪入到，通常1.5-2倍。
一個dse subject入到大學一個course 都會教得7788。

hku精算唔係強制要求要m12
夠高分就ok

minimum level requirement即係一定要囉

我記得上年唔洗

兩間u都要
你第時去讀master囉
Btw m2都讀唔掂就放棄吧啦

今年收幾多分？

median 33

1821

Hku就一定要cu就好似唔洗

咩人先會覺得覺得core 5**就夠做，我當你都f6諗嘢用下腦先 同埋search吓個min requirement係咪咁難(上面話唔使m2班on9)

係有心讀個科就俾D時間搵下資料喇

其實我就知要讀m2先黎問下有無人無修m2都入到姐 我又無話core 5**就一定識曬佢要讀嗰d內容 呢家係討論緊佢收分係咪一定睇m2 我讀唔讀得掂就唔知啦

重讀精算...
有分入cs 好過啦 ching

agger

M2 咁易都冇** 學人讀數

五年前已經話飽和緊
你有曬準備返大陸做既咪得lo

你知要讀m2 咁jupas點會冇讀都入到
讀ibba trans入ifaa囉

算撚數啦
m1/2咁撚淺都drop
exam p都唔知pass唔pass到

精算出黎要乞食喎 你有咁既分仲讀精算

想要個5仔，讀m1 定 m2好？

m1

想問ibba要trans ifaa大概要幾多gpa
如果讀science再trans會唔會難D

陳作庭

精算有咩好讀

HKU精算 一定要M1 2

讀恆大精算咪OK

M2啦
唔使操都5**，唔使好似M1咁樣鳩背結果

m1有咩要背

咪點人啦
m1洗撚背
係要夠小心
利申m1 5*

大半個stat都係背喎
由geometric 嘅variance開始
幾乎零概念齋背咁濟，同班中學生講理念佢哋都唔會明
而且概率題目易做錯又難debug

利申M1滿分(2015)

咁你岩
m1都係死操爛操多
所以係好撚易拎星
我到依家都唔知點解varX=EX^2-(EX)^2
點解sample sd個sample size係n-1唔係n
點解poission distribution mean=variance

M2其實仲易拎星 條curve又低，識多兩條已經穩陣
我自己唔鍾意操題目，所以M1對我嚟講都幾辛苦

但M2 workload真係大好多
夠小心既話
拎星M1真係易好多

prove到 其實唔難
stat都背…

講緊中學喎

中學生有幾多個明到堆proof
唔講central limit theorem，淨係poisson點解mean/variance=parameter都已經夠佢哋死啦